★康城群組？「The LOHAS康城」今開幕 毋懼疫情 人潮迫爆商場

港鐵旗下「The LOHAS康城」第一期於今日（23日）開幕，涉及約7萬呎樓面，佔整個商場面積約15%，包括逾兩萬呎的超市、4間食肆包括譽居、大家樂、Pizza Hut及山一和食屋，另有診所、牙醫、地產代理舖、藥房及家品店等。就讀者提供的影片所見，店舖雖然未完全開業，但疫情下仍吸引大量人流湧至，人山人海，場面相當墟冚。

source

你有去播毒？

杯葛港鐵簡直係笑話

等左十年終於有商場

班人係咪原始人未見過商場？

似
農村支鬼剛來hk

會唔會係。。。。

班人會話，自住唔計

人哋先至計

總之自己唔計

今日無人喺嗰度搞wolising.....?

又話 限聚令？

Pizza Hut 已成康城區美食首位

死曬佢啦，全班港豬

咁多人聚集
方國珊去左邊

走，到Lohas康城去！

成個場開咗都唔知有無十間鋪

鄉下地方係咁

D 貨都係隔黎堆田區拎過黎

九龍新CDB, 10分鐘到中環，咪抹黑

康城60%以上係支支
講蝗語＞廣東話

佢都有份落個商場抽水，話個商場今日開到都關佢都

咁多人行商場都得
咁投票都得啦

骯城，黨鐵，撈虾屎park，仲要撈虾屎骯城，
Bad taste 集中地。
有幾多撚樣知道LOHAS點解？
仲有，點撚解要全部大楷咁核突？

The LOHAS 英文點讀?

心曠神怡

法蘭西黎，你識條鐵

屌你老母 大鄉里出城咩 4間餐廳都好去睇

抽多啲
最緊要投晒啲票俾方國珊都唔投俾民建聯

CBD呀
Cess Bullshit Dump

新屎坑三日香

Lo More

咁本身成個康城咁大又真係半個商場都冇，如果你話要人哋杯葛佢，即係要走到出去將軍澳買嘢

請體諒康城人十年冇商場冇啖好食既心情

康城班農民

會計落源頭不明

將軍澳咪又係得商場

堆填群組

連登仔真係反社會人格
行下商城又唔比

港鐵場

產生一個新嘅成大堆人武肺群組，算唔算係反社會人格？

似係嗰班人 反社會人格多

如果幻想連登既主流意見係真實社會既主流意見的話你會好痛苦

笑撚左

笑撚死，可以繼續wfh了，港豬真係抵比支那人恰

Lihkg房屋台 主流意見話樓價WW3都唔跌

我自己住康城，我都覺得醜，屌你老母，咁撚多港豬。所以必定有第四波疫情。無撚得救

驚安都係咁

佢哋隱居咩？

why要等十年才第一次見商場？

Tko都係狗鐵既
大家食西北風就ok

所以成日肺炎都唔完

Donki 係咪係依個商場?

有巴士喎

好難杯葛到

因為成個城市規劃被政府、黨鐵、地產商控制

康城以前淨係得間大家樂同惠康，冇記錯嘅話，康城地區肯定冇乜店舖，要出將軍澳/坑口/寶琳/調景嶺購買日常用品

唔駛搭出去咁方便，的確好難抗拒到

本身將軍澳區，陸路得將軍澳隧道出，所以繁忙時間搭黨鐵都係無可厚非

將軍澳啲巴士搭埋我嗰份

好地地有隧道唔行差唔多全部都行山

Pizzahut派pizza 緊係搶

笑死

究竟有咩新舖頭咁吸引班港豬打卡

記得donki好似將軍澳會開新分店

唔係未見過，係等咗成十年咁耐終於可以去。康城咁多人，又得一個商場買日用品，迫爆都正常姐

其實佢自己康城都唔知幾多兩三萬人口

有武肺都好正常

炎症執法未

行山個期日日都話爆 海灘又話爆 爆左去邊？
出去望下啦 到到都咁多人

爆咪好，又可以wfh

呢批全部6月，7月就爆曬

呢批

【父親節】酒樓座無虛席 廢老：香港福地來的！

大型商場都係藍架啦
太古又俾連登屌跪低
入面有黃店唔通又唔去得

所以話經濟點會差，點會通縮，大把人重有消費力，始終過去咁多年搵落咁多有排洗，依家只係因為疫情夾硬禁住佢地消費，一放寛少少一定即刻人山人海

老貓貼埋帶口罩戴窮你廢老.jpg 唔該

但商場賣垃圾
Pizza Hut
大家樂
狗都唔食啦

最記得父親節---慶回歸群組 嗰期，同現在康城一樣

之後7月就大爆發

某幾個行業特別差姐
Online store發到

no，將軍澳Monterey Place，近海皮位置，距離地鐵站好遠

點解成日都要覺得有武肺係有問題?

如果唔係武肺，香港500年內仲唔會會有咁藍既天空?
如果唔係武肺，部分打工仔會唔會又想吊頸變WFH抖下氣

反正都係死埋D老野，香港依家人少左，車少左
點都好過一開番又成堆蝗黎香港

唔投得票但可以室內人逼人？
twitter

咁即係越瘟疫 越發達

全球各國仲使鬼投資咩，投毒就得

將軍澳區全部都係黨鐵控制

康城係一個衣食住行全部由大集團包辦嘅社會實驗

金魚記憶

人體實驗場

納粹集中營

康城商場
力撐
9月如期舉行
立法會選選舉

就算係藥房，sales過去食足強國人條水咁多年， 一早上咗岸，依家摺埋唔做都有排嘆

把聲好嘔心 成個好假嘅肥仔咁 而家啊豬啊狗都係utuber

早幾個月多人行山就屌人行山
吹到會有好多個行山群組
結果

康城選得出方國珊都係藍區啦

香港豬多時間到咁，要行街買野東港城都得啦

真心唔明點解10年冇商場乜7都冇
配套又差
都可以有人繼續搬入去

好撚似領展商場街市

因為好似真係領展街市有份

唔怪得成陣公屋味

住康城真係好好笑
入左伙十年都無商場無鋪頭行
終於開啦又得個幾間野

Pin呢個：fresh 超市=建華

屯門良景小販老黑單野+間公司藍到黑

其實環保北嗰邊本土派嗰位有得贏，係陳剪J𠝹票

不過咁多年都冇商場，中國珊做咗咁多年區議員，點都有好大嘅責任。

以前將軍澳區都係有樓有學校先至有商場

屎坑

sad but true

如果唔係將民關𠝹票
成個西貢區議會應該只係得返張美雄一個保皇契弟

大家樂：今日食材存貨已經賣哂
多謝大家排隊支持

讀 The LOHAS

商你老母城咩大陸仔

用綠卡咪得

唔出奇
成個公共運輸太過依賴鐵路
有好多私樓都係黨鐵站上蓋
為左方便 真係好難抵制

上連登話罷搭黨鐵俾人屌到反艇

會同你講用綠卡咪抗爭緊

下星期好似到Sara
唔知Linda庾會唔會幫佢頂返日呢

大把人根本就無杯過

呢個商場係咪暫時唯一一個未有防暴狗佔據過嘅地方

住係堆填區隔離都懶巴閉咁

商城
大陸仔

和你shopping

康城不嬲藍區嚟
藍嘅程度不下於油塘
之前搞親連儂牆都捱唔到一晚

民賤聯：立法會選舉唔係搞政治既地方

今日條街好多人，好多餐廳都爆，大家都攰啦，因為大家都知個問題係邊

同犯民一撚樣，有動員成份嘅民調唔計。

其實我想講香水溝埋臭味係重難頂，你諗吓當你諗住聞香味嘅時候，一聞落去嗰吓突然變臭，撈埋一齊嗰吓

新屎坑都三日香
香港人不嬲都好似屎坑臭蟲咁見到新野就圍上去

係得連登少數公屋仔日日想攬炒
想搏外國直接比個籍佢地姐
想同有錢人一起平起平坐食屎吧

本身康城嘅物業都係港鐵旗下啦

點會當康城係自己人，當初連儂牆都俾班康城狗拆

點解皇軍仲未入城執髮

睇佢幅相應該都係10後黎

lm

點解唔可以投票可以去supermarket 排隊比錢？

到底有咩特權先可以無視限聚令
仲要唔駛戴口罩

大把商場同店鋪咩活動都唔敢搞
佢就完全擺出一副無視政府嘅態度